有冇化痰止咳藥推介

幾晚瞓覺都咳醒咗
其實唔係好嚴重 但係一瞓喺度就會咳
又吐唔到痰出嚟
放心唔係武廢

氣管敏感?

應該唔係
應該係上呼吸道感染

凍野煎炸野生冷野辣野

全部都醫到
以毒攻毒

美清痰

認真呢

Try try sin

川貝止嗽散 老豆夜咳啲陳年老痰都係食呢隻化解